{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159572?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 블루라군펜션"
    },
    "text": "海辺の絶壁の上にある宿は最高の眺めを誇ります。 宿泊施設にはカラオケ、セミナー室など様々な施設があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし22時以降に入室するには事前に連絡をしなければなりません。 炭とグリルを利用したバーベキューは1SET当たり20,000ウォンで、人数に制限はありません。 幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットWi-Fiを利用できます。 ペットは出入りが不可能で、服装はラッシュガードや水着を着ることをお勧めします。 屋外プールは夏のみ運営され、天候や現場の状況によって運営日程が変動することがあります。 カラオケは有料で、1時間に30,000ウォンで、現場で決済されます。 フットサル場がありますが、状況によって利用が制限される場合があります。 22時以降に入室するには事前に連絡をしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前に連絡をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューは1SET当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児を含む人数は追加料金が発生しますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような服装がおすすめですか？",
            "answer": "海辺の宿泊施設ですので、ラッシュガードや水着を着ることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏のみ運営され、天候や現場の状況によって運営日程が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケの料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケは有料で、1時間に30,000ウォンです。現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は利用できますか？",
            "answer": "はい、フットサル場は利用できますが、状況によって利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 374
    }
}